求炒車：又一城可能又死咗人

醫護界收到料，可否傳出，寧炒車不可以多一個周同學
a few facts about Festival Walk:
- there is at least 1 moribund patient on 3rd floor in the staircase / toilet
- the cops denied emergency responses by paramedics
- the mall will be completely closed soon for corpse removal and cleanup
E護谷傳緊

真係封左三樓
晤俾記者加職員入
熄埋燈

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

need fc

fc?

Need fc
Lm follow up

成半日都無傳到？

希望大家提醒所有市民，唔好畀暴徒用以下方式影響鐵路運作

得一樣野可以做 圍住又一城所有出口

圍又一城 不可以比黑警離開 除救護外

附近記者請盡快到又一城fact check!!

Tui

psuh

究竟班黑警甴至今殺左幾人?

有冇記者係又一城，傳開去

已經遲左，如果下午出事而家已經可以運走晒
隔離就係軍營添

至於爆發多次警民衝突的荃灣，衝突情況較又一城嚴重，而防暴警亦築起封鎖線，但之後卻容許傳媒進入商場範圍拍攝清場及搜查情況，反觀又一城，在警方圍捕一名「救手足」的示威者後，警方將其毆至疑似失去知覺後，隨即在又一城商場內驅趕所有記者和市民離開曾發生衝突的樓層，令傳媒無法採訪該示威者的情況。防暴警後來更封鎖商場，關上所有商場出入口，並將記者趕離商場；情況有如8.31當日在太子站，速龍小隊衝進月台、車廂用警棍等武器瘋狂攻擊市民後，將所有記者趕離地鐵站的情景。

又一城所有出口，停車場車路要長期放cam 捕住

Push

又殺人屌你老母

Need fc

lm fc

求炒

可能呢個死咗

我唔知係封幾樓不過係玩具反斗城個層 我睇live係見到班記者好似收到風沖去電梯準備上去個陣 班狗好撚心急咁阻住班記者上去之後係咁趕記者走 連live都斷埋

醫護都唔會知喇...? 啲殺人犯點會俾條屍經醫護手...

推到fc

push